啱啱去馬會拎錢 個職員叫我晏少少再黎過

明明贏硬都仲要等

6倍真送錢

得買500 贏左都係得3000 有鬼用

代馬會多謝你幫手鋪草皮

唔錯啦 慳慳地當一星期飯錢都好

真送錢
鏝城仲要出馬列斯

我買咗六千元曼城1.09收息
多謝你

呢單真係要留名等睇結果
真飛
真漢子

今次真係馬會傻撚咗
唔好錯過

咁買點解唔買白禮頓主勝？

因為會和

第時可以好自豪同下一代講馬場我有份

唔好做傻事

唔係要食飯
我gel定頭係馬會等拎

因為咁做太貪心
雖然足總應該會幫手

gel 住頭搣飛型d 咩？

你還要我怎樣說

我信神秘力量

把握機會

狼隊同曼城垃圾到

奪冠啦

講少句